12.8 將會有新手和理非上場

區選結果民意反映一切，我相信有批淺黃因而更加確立自己立場，成為真．和理非，但係佢哋都需要你幫手

邀請佢哋一齊嚟12.8大遊行，向政府表達一切不滿，爭取五大訴求，希望日後嘅抗爭活動會再遇見佢哋

12.8 三點鐘維園，一齊行

推！！！！！！！必去

推

推
手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

所有和理非，全部買豬咀唔該，唔好一TG 又雞飛狗走，好撚煩

係，我媽話要去，佢成世人都無參與過遊行

伯母高質 支持

我阿媽淺黃，不過11.24 人生第一次投票就投咗俾傘兵素人
雖然嗰位傘兵做地區工作真係真得好

同埋我阿媽由睇開tvb新聞都周不時轉去睇RTHK 32台睇無刪剪嘅新聞

所以點解抗爭要持續，更加要利用優勢去令更多人深入關注

支持伯母

呢個時候仲有新手既和理非？

藍轉黃？中立轉黃？

Anyway，歡迎加入黃色陣營，小心保護自己。

所謂淺黃淺藍即係中立派，立場站不穩嘅勝利球迷，但係區選結果一定會動搖到呢班人，甚至想深入了解而去遊行

深藍嘅人就算，無謂好講，唯有文宣攻擊佢哋

叫多d人去

唔好睇小D伯母，其實好多都係好勇。
好似元秋D獅吼功咁，唔打得都嚇得。

Push

叫多啲人去